牛角都抄起

仲有乜黃色上市股未大升？快入！

升得唔夠20%

1978